# Установка
1. Добавить composer.json проекта
```
"repositories": [
        {
            "type": "git",
            "url": "https://bitbucket.org/tretyakov_dmitriy/panel-builder-tmp.git"
        }
    ],
```
```
"require": [
    "digitech/panel-builder": "@dev",
]
```
2. Выполнить composer update
# Комментарии
1. Если нужно редактировать исходники, то...
```
1. Удалить папку vendor/digitech/panel-builder
2. cd "vendor/digitech"
3. mklink "panel-builder" "путь до репозитория на устройстве"
```

